如果雲加做領隊 迷雲同反皇

邊個會贏

爺爺必勝

有雲加就唔會反皇啦